假唔假唔知 但烏拉圭肯定係32隊入面最閪

完全唔攻
11個冇個願跑咁
成場波都悶到仆街